db.quizcon.questions.insertMany([
	{	
		question: "Saan makakabili ng Trong?",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Jacques", "Fiesta Square", "Tresto", "Jungle Java"],
		answer: "Tresto"
	},
	{	
		question: "Saang inuman sa square ang may blacklight?",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Iris", "IC's", "Cube", "Gwampa's"],
		answer: "Iris"
	},
	{	
		question: "Anong pangalan ng head waiter ng Copacobana?",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Kuya Mar", "Kuya Rene", "Kuya Mark", "April"],
		answer: "Kuya Mark"
	},
	{	
		question: "Anong buwan ngayong 2017 flag down ang presyo ng ilang alcoholic beverages?",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["September", "October", "November", "December"],
		answer: "October"
	},
	{	
		question: "Nagooffer ang IC’s ng tower.",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Tama", "Mali", "Minsan", "Tuwing October lang"],
		answer: "Mali"
	},
	{	
		question: "Anong pangalan ng bantay sa CR ng square?",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["Mang Ren", "Mang Marc", "Mang Tomas", "Mang Rene"],
		answer: "Mang Rene"
	},
	{	
		question: "Anong inuman sa Grove ang may rooftop?",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["IC's", "Jacques", "Cube", "Tresto"],
		answer: "Jacques"
	},
	{	
		question: "Magkano per hour ang KTV sa 7C's",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["200", "180", "150", "100"],
		answer: "150"
	},
	{	
		question: "Anong inuman/KTV ang nasa taas ng Econo Drug Store?",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Medium",
		choices: [" Grove Spot", "Elbeats", "7C's", "Iris"],
		answer: "Grove Spot"
	},
	{	
		question: "Magkano per ihi sa square?",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["5", "10", "20", "Free"],
		answer: "5"
	},
	{	
		question: "Ano pinagkaiba ng IC's baba sa IC's taas?",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["Bawal umorder ng alcoholic drinks sa taas", "Same lang", "Walang IC’s taas", "Mas aesthetic yung taas"],
		answer: "Mas aesthetic yung taas"
	},
	{	
		question: "Anong inuman ang nasa Agapita malapit sa Angel’s Burger?",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["Elbi Grilled", "Elbi Grilling", "Elbi Grill", "Elbi Has Grilled"],
		answer: "Elbi Grill"
	},
	{	
		question: " Magkano ang unli-ihi sa square?",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["5", "10", "15", "20"],
		answer: "20"
	},
	{	
		question: "Saan matatagpuan ang Haraya?",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["Raymundo", "La Ville", "YMCA", "FO"],
		answer: "FO"
	},
	{	
		question: "Anong inuman ang may Iron Throne?",
		category: "Night Life",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["Tresto", "Siblings", "Nicdao", "Haraya"],
		answer: "Tresto"
	}

])